想買屯門 帝御星濤 1房 回幾多佣？預450萬

想買屯門 帝御星濤 1房 回幾多佣？預450萬

仲有啲一房可以買既

知唔知回幾多？

套廁咪攪

睇下回得多咪買黎玩下囉

係有小小既，但小改問題應該唔大

傾下細行拆多啲

9萬

幾好 引晒啲aa狗出黎
mark返晒佢地先